仆你個街,要跳軌自殺死去上水跳啦

順便阻鳩住班走私賊

啲仆街阻撚住哂

要阻就阻班蝗蟲啦,阻香港人

D人成日叫人自殺去做大事, 佢既大事可能就係阻香港人返工呢